「突發」公園有人扑野

之後我急急腳走左

直線引負評

你老母有危險，速逃！

最後一班連登仔急急腳走去屌樓豬老母

你老母條隊排滿左成個維園啦

[突發] 樓主老母係公園同300個連登仔扑野

都估到無圖

10000正評有圖

負皮，上一頁

頭先同樓主老母係公園扑野
樓主條On9仔見到嚇到走左

你老母都急急腳走緊

公園嗰個係伯母同緊連登仔扑

無圖你話係火星都得啦